就算林鄭出黎話撤回都無用，因為你已經挑起左香港人追求民主既決心

依家既香港人已經唔會因為你話撤回所以就返屋企

因為一次又一次既遊行令香港人睇到政府點忽視民意
黑警一次又一次既暴動，令市民明白極權政府係點運作，點樣無視法律，一個普通警犬既權力，甚至凌駕於法例同特首之上。

就算早前暫緩左送中，轉頭割左中環海濱
轉頭狂起監控鏡頭，不停亂拉人，製造白色恐怖，又亂放人。

跟住又爆出醫管局既事

已經唔係單單撤回或者獨立調查委員會可以解決到依家香港既局面

香港依家更需要係盡早落實雙普選

成立獨立調查委員會外，仲要重整警隊，加強監察規管，重整薪金制度。

香港人既憤怒唔單單係因為送中，而係咁多年以黎政府無關心過香港人需要，dq民選議員，依家終於一次過爆發出黎

已經並唔係一句撤回就解決到